藍絲聯署，請擧報

藍絲聯署使用23 條處死反送中拘捕人士 幫手spread 出去 *檢舉*。
*1. 唔好填*
*2. 碌到最底*
*3. 撳「檢舉濫用清況」*
*4. 選擇「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」*
*5. 選擇「提交濫用情形檢舉報告」*
*6. Spread 出去畀全世界檢舉*

push